[唔係泵車] 法國制水炮車規格

水炮車需配備十五支水炮，包括兩枝車頂主水炮，每分鐘可噴射最少1200公升的水量，主水炮可把催淚氣體、染料與水混合射出，當局並要求水炮車裝有覆蓋360度的攝錄系統，駕駛倉設置加壓、空氣過濾裝置，以防有毒粉塵、有害氣體滲入。

水炮車最快7.1服役 可噴催淚劑 警方：再有佔領運動考慮出動

前面成對蟹眼咁既係閃燈定閉路？

好呀
到時睇你表現
死咁幾十個示威者，咁大家張綠卡就有望

官逼民反

以閉路 我諗係車頭比人淋油之後仲睇到出面用

不如改裝可噴超濃強酸啦

百幾磅嘅力打落嚟咩都死

防近身戰嘅防衛炮

唔知射唔射得穿眼罩

搞到咁大件事
會唔會有示威者打暈佢地啲伙記做盾

有咩方法破佢水炮車
仲要15架

3 架only 不過就足夠大獲

可能唔穿 最小會內傷
冇帶眼罩直接爆眼

唔知車頂有無防備呢

一定唔會單架車出陣
仲有除左同法國老買車仲有訓練

法國專家授「射術」警演習水炮車防暴

張生 推

兩支180度大炮 後方唔洗諗一定有步兵防守

推爆佢

要駁住條喉拎水？

唔洗 之前問消防拎果幾架泵車就要

設有一個6,500公升的水缸及100公升泡沫缸，催淚水劑及染料則各存有50公升。

得咁少水 射一陣都冇啦

要攻破就簡單啦！ 扔D油漆既野 遮佢地個view同cam 即時行唔到

pish

睇下佢地幾時有報應 cls黑警

諗起細個用氣球裝水玩水球大戰

搵部廿四噸撞埋去is ok

要知道d 車識噴水唔代表防火
好驚有暴徒準備汽油彈扔d 車
不安

每分鐘可噴射最少1200公升的水量

5分半鐘之後玩完？

係咪要駁消防喉加水呀？咁萬一附近爆水喉、valve壞左跌閘，咪冇水加？

旺角初一gif

以我所知 黃背心都冇出過水炮車

唔排除佢地可以唔開full power 射細力D 換長時間開炮

不過要keep住射水就要駁坐水喉 移動力=0

附近拎水既來源咁啱破壞哂 架車冇水就變一架on9貨車

浪費水
浪費立稅人錢

人地國家買部水炮車返黎真係防恐襲 保護市民

你老味香港政府買部水炮車返黎攻擊市民

聽下民意就唔使同你玩佔中啦仆街

防唔防emp

用類似既斧 斬唔斬得爆個水箱

特衰正苦係為維尼服務，唔係為民服務

不安推到俾多啲人留意

你頂到咁耐咩

大家一齊衝入建築物入面

你見到水炮車會跑出馬路中心用肉體擋?
你得 咁紙皮同condom都得啦

每次都會出現喎清

密斗載滿乾沙都好難收制喎

塞車

學定大總統點應對

我有大總統咁撚好抽就衝入政總殺柒班狗官啦

入建築物

用左油漆先飲酒

有入水位有冇放水位？

電單車頭盔is ready

現實情況 首先架車要揸得入個位先
移動應該好多限制
過去嘅抗爭都係打油擊

藍絲狗又想點呀
咁你係咪想叫人唔出黎丫？

呢家嚇鬼？政府夠膽射黎趕人香港人夠膽受
睇唔到自由仲要對眼把撚？

老實講，如果架車爆炸炸死咗駕駛員我都唔會可憐佢

最後應該係差佬亂開炮引發超大規模衝突

咁要打消耗戰

最後應該係咩事都無

示威坐幾日之後人少少清場

可唔可以噴津路

射死你班暴動者就啱晒

最直接真係set 路障唔畀佢行

講真大家有咩好撚勁既橋 反而唔好講出嚟
俾機會佢地改良

留番必要時先出招

想問如果拋啲石灰向架車會點？

睇到有啲驚 邊到會有眼罩買

用石灰？
林子長燒鴉片

參考：「拿香港差佬呢除左黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢架」
入面爆水渠做法

唔好整爆佢條呔

斧頭同pickaxe斬唔斬得穿?

Iron shield

首先要埋到身

use smoke

水彈，不過唔係裝水而係油漆

呢個ok
不過佢好似有兩個 360° cam

用雞蛋扔擋風玻璃唔知得唔得?

一定要搵cover㗎喇 頭都被佢射走

唔好FF咁撚多啦
擺得部車出黎就實有步兵守住
防暴車就實預左擋到你雞尾酒之類
除左搵噸車撞埋去之外我諗唔到有咩其他方法

一個人緊係難中啦
幾十個人扔好難唔中

係前方左右上角

咪傻啦

架車去唔到現場, 應該易過搞到架車運作唔到

外國好似有例子係因為水炮車而死

裝滿油漆嘅水彈

咪玩啦 幾百磅既力頭都射得甩你

柴油車，落多些少偈油等佢Runaway，跳車前入定波is ok

BTW一定主攻頭轆，軚尺一收皮要推都難，至於剪風喉之類嗰啲就問返專業人士啦

搵野插爛個水缸有冇得諗

1:36果條友好撚勇

水炮車行出嗰陣夾個魏晉仔係自己前邊做擋箭牌

水炮車係金鐘開火，就去其他地區幹道打游擊。

住滿顏料水或者廣告彩塑膠彩氣球都應該得

加膠水，效果更佳。

而且有曬鐵網

屌返你老母啊

收返埋你啲卡通啦，認真會死人架大佬

最尾條友突襲都好堅

衝岀馬路揾車擋
夠膽就對住啲唔關事嘅車開炮

要埋身有D難,而且可以報方位架嘛...

其實佢哋都揸哂車入嚟
點樣我哋唔可以揸返啲車對抗
例如 大型貨車做盾

你不如直接行埋去同d差佬講架車有咩缺點 叫佢地改

反偷車/反恐襲：有專門阻截泥頭車size嘅扎胎器。

物理常識
不過係好難

有冇人肯犧牲自己部車出嚟咁偉大

外國因為多次大貨車恐襲，已發明反貨車路障，令駕駛貨車嘅恐怖分子車毀人亡。

你班警犬千其唔好比暴動者捉到呀遂個BBQ直播，你叫得暴動者點可以唔做返啲暴動既野呀

水＋機油倒係路面，係香港依種石屎路任何車都行唔到。
水你唔使帶，有人會提供
係機油要去油站買
要清理路面機油，得用石灰，或用沙吸
依兩樣又會好容易俾水沖走，但機油就唔同啦越沖水越滑。

第一城鎖車隊

最簡單不如揾議員出信比歐盟/法國/車廠,話佢知架車有機會被用黎對平民和平示威集會進行攻擊，要求廠方停止向港共再售賣有關車輛及提供—切相關支援及保養

有冇手足目測到部屎炮車ground clearance大概有幾多？

如果行氣擔 停低射水時候low 低d
車底一樣攻唔入

Molotov冇用架
要對付呢d要用到伊拉克遊擊隊對付美軍用既IED
不過睇死響香港都冇人識整

新。土制菠蘿

防恐襲?

大疆無人機？

唔知，但我會係英國睇住83台
申得綠卡就叫我

以我所知，黃背心係法國

呢個世界冇報應 靠自己好過

爆佢肽會唔會簡單d

馬交果架係中國制

老老實實，水炮車一定唔會係防恐襲

恐襲一定係出其不意，冇可能企定定話你知我而家恐襲你再俾你射

RPG 7
連人帶車一齊射爆
黑警的報應

水炮車黑警下場 1:10

6500 公升容量, 主砲射水1200/分鐘,
只要引佢用最大水壓噴7分鐘就收皮

其實佢車低有噴嘴,
D狗知道有障礙物一定用水噴走,
到時D鐵蒺藜隨水週圍飛仲大鑊

最簡單佢黎咪走囉
不過香港人玩開小組討論先易搞炸嘛
如果全部都係暴徒既你打散曬佢地咪仲仆街

煮飯係咪要落油

錯post sor

射水抗恐怖份子 人唔笑狗都吠

打爆個CAM 再用漆彈遮佢個玻璃
之後整爆堆條軚

你要有遠距離發射器射漆彈

花式自殺
同諗緊搵邊座樓跳樓嘅人講有個性價比高啲嘅自殺方法

只能打游擊，唔同地方聚人。
我地優勢係人多。
車就只得幾部

企係警犬後邊

你拎到出街再算啦

呢個係最make sense 既做法
到時好似Mp5廠商唔再供槍咁

更何況到時黑警用法國車
黎鎮壓歐盟反對既法例既示威者
到時歐盟要迫間廠做野既壓力會好大
唔再支援保養的話 就可以慢慢變廢鐵

真係去到要殺人先收手既話
香港真係好細
失控既時候基本上就係大嬴或大輸

老公呀，你記啊記得有招從天而降的掌法呀？

你咁即係迫人用液氮姐 差佬~
到時唔好話示威者用化武，大家都係將武力升級姐

淘寶有保安同反恐怖襲擊用嘅刺胎器

水箱容量六千八百公升 , 你估可以射幾耐 ?

我諗今次班暴徒有曬準備 唔會好似雨傘咁凈係扔磚
大家鎖好自己啲鋪 以免被燒殺搶掠

0:51係想點 以為自己天尊下凡 力大無窮？

係呀！
香港最恐怖係休班警，同會有流氓警察混入遊行故意煽動破壞，令777可以有理由用暴力鎮壓。

唯一辦法
用拖頭/巴士欄腰對撞, 因本身裝滿水容易失重身返車

最勁既水槍可以射到幾遠? 入d油落去既話

可以重溫雷霆救兵最後一場戰役，幾有參考性！而且擋風玻璃及鏡頭好易被污物油漆遮蓋，除非勁到black hawk down 駕駛員盲視都照衝。

最緊要係搵到高位，天橋之類，
地鐵站，商場可以入去，唔洗怕人趕，人多出面鎮壓緊，可以逼流氓警察分散唔同室內地點。
另外可退到電車線，路較窄同有分隔行車線嘅防撞欄。

水砲車最強係正面10點至2點鐘位置，
外國水砲車因為有大廣場至有用，香港市區路窄彎多，掩護位置多，可以繞到水砲車同警車後面嘅弱點。

偈油真係好難洗

講真，本民前個D盾牌有無用?

冇乜可能用街井叉水
你要確保街井位起碼三四分鐘冇人
如果唔喺都幾難叉得爆缸

截水源

呢D就用外國貨唔用國產。

希望6月9服役

長期戰緊係要咁做
但遠水難救近火，今次一輸就bye bye

法國佬為左錢 乜都得

側面或後面係咪噴唔到

但諗深一層其實都多舊魚

今次同外國鬧到咁彊，都唔使旨意會再買到外國武裝，根本一句都唔使就已經做到

自，冇睇到車底都有，但實際邊個位同點射出嚟

實有狗係旁邊護住架車

梗係一早放係現場啦

所以阻唔到

你用人阻 咪坦克碌豬law

0:15

跟住就會用無線電扞擾裝置

所以無用架

加d ky落去

其實從來都唔係識唔識而係有冇人夠膽整 我諗雞尾酒最少可以壓制兩腳狗 阻止步戰協同推線

無計啦 你全家舉哂牌任做貼你500
大家扑完繼續示威

你都慣哂千人斬萬人騎
成臉精都無事
小小水炮 又有咩好驚

你教我點改呀？加強軚尺呀？定加強條風喉呀？

勸大家唔好覆#211

架車係平治貨車改成，係有德國零件同知識產權。

咁都叫有報應，其他人做事就好似好岩咁

兩邊都會有啦
諗下以前打仗啲坦克點打？

求其搵啲支那電器夠做喇

如果有HEAT

BC同綠卡有衝突

一開一定場面好混亂

水炮車最快7.1服役

即係唔駛理佢啦

冇錯
自己友打爆玻璃偷嘢都未用
對班拎傘港豬就用

全世界睇到哂